兩次意外令我唔太敢考車，求巴打屌屌我

我係一個係加拿大讀緊書既學生
依家只有G1，姐係只可以有G牌或者開左四年車既人係隔離就可以開車（唔知同香港一唔一樣）
話說我想自己練下，就開去附近既地方試試
當然自己一仔友開係犯法，但係無人查既話who fuckin care
點知，我走錯線，開左去80速既地方，本來我無打算去咁快既地方，所以就淆撚左下，想快啲U turn走人
點知轉線個時，無睇到隔離，撞左人地架車
雖然無人出事，兩架車都係花左啲，但係我無牌駕駛加危險轉線，停牌一個月

算啦我柒，本來打算等一個月，再請番教練考完試先自己一個人開車
點知，一個星期之後，又出左一次意外

我朋友車我番歸，去高速公路，我朋友就正常駕駛者黎既
你知啦高速公路有時都會停車
因為前面架車停左，我朋友就正常減速
點知後面架車無減速，撞左埋黎
成架車chok左係，但係有安全帶我無受傷
坐後座既朋友無戴安全帶，chok左下
撞到佢個頭同眼，無生命危險但係都要休息一個星期，無得睇電影之類，廢使刺激到個腦

一星期兩次意外之後
我成日諗
萬一下次我係高速，好似第一次咁大意出意外，再撞到人
聽講第二次意外撞我地個個成隻手都包矖，好似扭傷左咁
所以我開始將兩單意外夾埋一齊
開近啲我諗都未必有問題
但係開高速既話我覺得我自己會淆到仆街
所以我買左車，依家又停牌，都唔知自己仲想唔想考牌
但係岩岩買車又話唔想開
父母睇落又好似好on9咁
所以我唔知點做好

你唔適合揸車

開你老母車
柒下柒下咁唔好學人揸車啦，學車已經條公路炸彈，不能想像你有牌會點

開你老母車

唔好害人

公路炸彈

死廢柴 係出邊都渣唔掂 香港又係好多你呢啲阿契

樓豬九成九都係女人嚟

美加啲路又闊又直你都揸唔掂 真係唔好揸喇
仲有唔帶安全帶真係抵你個fd死 你話我黑心都係咁講

走喇唔想搞大佢

唔好累撚死人
唔好去考唔該

呢個世界上 有幾多人 只要冇買到部車 冇考到個車牌 就仲同緊屋企人開開心心食緊飯 同女朋友快快樂樂咁卜緊野 但係 就係因為考左車牌買左車 已經死撚左 自己諗啦

駁唔到

屌你老味

你以後唔好渣車啦

轉線唔睇鏡 你都幾好野

屌你老母轉線都唔望隔離學咩人渣車啊

+1
唔知你個咩G1咩意思
但就你完全唔識揸車仲夠膽揸出去
你不如自己賣左架車好過啦
唔撚好害人
人地都有老豆老母有仔女架

無信心唔好渣

仲害得人唔夠咩,唔好再揸車喇

第二件老實講係有D唔好彩
但你朋友坐後座就諗住唔戴安全帶就太天真...

第一次你自己戇鳩
第二次你朋友戇鳩

撞完車係有陰影既,我都試過被撞, 唔敢坐車
但始終要坐, 過多排咪無事

第二次就唔關你事，無得講
但係第一次單野，你唔熟路就小心啲，揸慢啲，睇清楚先轉線
你自己撞事小，累到其他人事大

點會高速先驚，市區難揸過高速幾倍。
高速唔好做戇鳩野，正正常常絕少出意外。市區先講反應，唔好講自己唔小心，自己好小心人地都可以叉埋黎，一失魂唔留意就撞。